---
fromCardId: '15'
toCardId: '14'
status: valid
---
Som nämnts på kort 14 är detta lufttemperaturen, ovan jord, i genomsnitt på jorden. Därför måste dessa två kort tas bort samtidigt om man vill ha en förenklad version
